鄭錦滿 ： 理大廚房佬星期五出院

今日我帶同「理大廚房佬」最愛的山崎麵包銅鑼燒，作最後一次探訪。

外面正在抹黑我熱血公民鄭錦滿，「四眼食人血饅頭」！就此，我表示問心無愧，亦不想再添煩添亂。

「理大廚房佬」與我溝通後，已經將本人姓名從探訪名單上剔除，轉為袁師母陳錦美；他亦已經成功聯絡上張超雄議員、黃毓民、杜汶澤喱騷、國難五金、星火同盟抗爭支援、高登討論區新聞部記者爆炸頭等等朋友，故此我相信他的人身安全能得到保障。

如無意外，本周五他會在朋友陪同下出院，感激醫護人員一直以來的包容及悉心照顧，天佑義民！好人一生平安！

註：此帖圖文經「理大廚房佬」細閱後才公佈。

想問出到院後仲有無手尾跟？有無被控？

滿囝做到嘢

廚房佬無事就得

荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

之前有班撚樣係連登抹黑四眼架wo又話蘋果一定岩, 四眼玩野冷處理之類
e家人呢？

因為佢係熱狗先要咁小心 , 一兩個人做幾次正常野唔代表熱狗可信

手足要寫定不自殺！
定期報導安危！

我認同你呢個想法，所以我從來都唔信飯民

你地青山派自行判斷啦